美國陸軍戰爭學院報告:已不再需要有駐韓美軍

韓国の二股外交に衝撃、在韓米軍もはや不要と米陸軍

文在寅奶共奶出禍啦

入唔到第一條link

日本真係醒
一早知佢會奶

幾百頁報告，要load一陣

比北韓食埋唔好喊 慢慢奶

死泡狗早撚抖
共享金氏榮耀

轉曬去日台

而家喺迫文在寅唔可以再買兩邊

揀中國，美國就撤軍，你自己去面對北韓

揀美國，就唔會撤軍，不過華為5G、對中關係你都要識做

文在寅放d歸邊啦

南韓幾時取消同香港引導協議先？

幾百頁邊度話唔需要駐韓美軍

有佐世保基地都唔洗要駐韓啦

好呀...好似德國咁

走左唔好喊
撤走埋薩德

南韓繼續奶共啦

台灣超越南韓指日可待

德國都係

無左德國咪搵波蘭囉

唔會喇
南泡封住東海艦隊出黎
雖然日本都做到

金仔：終於等到

金仔先係大贏家食晒周邊咁多國家

日本本土都反對駐軍

推去沖繩當睇唔到

全部調去日本啦

韓國人明明撐港
點解個總統會咁

南北統一

仲記得袁爸上星期講緊南韓仲諗緊加唔加入九眼聯盟

O係東北面大陸分散兵力, 好重要WOR

想睇南韓整容妹做晒金仔d後宮

駐韓美軍：走，咱們回家！

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

叫大陸啦

d泡妹咪比金仔食晒

大陸有北韓做屏障 唔洗放太多兵 相反北韓一冇 大陸要一百萬軍隊守東北

正常都會奶共
反正金仔惡唔到啲咩出樣
痾煙中國

一嚟就放大招

個薩德系統喺咪都收番 喺就正

無薩德對日美影響多過對韓

文在寅依d共諜用愛同和平感化北韓咪得

美軍黎註守香港啦

唔係六十幾年前架啦，南韓軍遇著北韓應該唔會收皮，
何況北韓嘅空軍聽講好廢﹐冇制空權，北韓點打落去？
反而首爾會變火海就真，因為太近邊境。

的人係諗緊
諗諗下機會咪冇咗

只需要駐韓解放軍

金仔：我最期待嘅畫面

唔洗驚冇美軍等中國大佬派兵黎駐軍南韓

沖繩人反對駐軍

1. 份報告得百二頁
2. 而且唔係要load一陣
唔用VPN係完全load唔到
3. 我搵唔到話唔需要駐韓美軍
反而第31頁

文在寅好似本土都多人反佢

日本人有當過沖繩人係人咩

正路, 南泡而家出半力都可以打爆北泡光復朝鮮, 駛乜美國派幾萬陸空軍坐係度

美軍冇必要係南韓駐陸軍, 留返空軍基地做前沿基地就得, 剩係陸軍全部調回本土已慳唔少駐外軍費

最多放D裝備同少量基地維護人員, 年中派兵嚟參加軍演, 真係開打就自本土飛過韓國, 幾日就人齊打得

美國海軍陸戰隊都玩緊類似部署, 將大量裝備裝船泊係關島, 如果台海開打, 即刻飛D人過去關島/沖繩, 人到上裝就位, 唔駛等裝備慢慢係本土坐船過太平洋

日本自二戰之後，一直都好想做番正常國家，
有自己嘅國防，軍隊，從呢方面黎講日本嘅形勢還不如台灣，
話就美日共同防禦，實際咪就係美國人指揮，話哂事？
仲有日本嘅空域不知割咗幾多俾美軍基地……
台灣起碼佢嘅軍隊係自己政府指揮嘅。

日本國力有目共睹

唔見得形勢會差過台灣

億幾人口 人均gdp低香港少少

勁到爆

因為佢哋嘅總統係唔可以連任。由於只可以做一任，所以好多時佢哋會奶共令任內經濟提升同埋會貪污（講緊國內外嘅資金都有貪）
至於長期發展唔係佢哋嘅concern，因為佢已經冇得做- 例如放咗中国入嚟引申出嘅問題都好時都已經唔係佢嘅任期裏面發生。
韓國總統可以話nothing to lose係放任中国方面，最多咪下一任幫佢執屎

得D政治家係咁諗,
好多國民唔係咁認為

包圍網

所以話軍本位真係屈機
武力就是一切，差在落係好人定壞人手上

冇人理 全部淨係係自己FF

已FC
好似係

上年日本拍到南韓軍艦同隻北韓船喺公海泊埋一齊唔知做乜鳩
南韓仲開雷達照人

樓主又贏

lm

篇文話韓國自己本身已經夠打，唔需要依賴美軍

歸邊好睇

唔通係有生之年會見到南北韓合併?

分金同味

奶完共先

但係市民投文狗

拍埋哂d愛的迫降 就拿拿臨回歸北韓喇

到真係打嘅時候
美國未一樣會幫返南韓

梗係有

收錢果陣

技術上登陸係比較難嘅
只係南韓呢啲condom唔知要黎做乜啫
帶走晒佢哋啲科技人員就已經搞掂
朝鮮半島土地太貧瘠

唔驚
有解放軍
唱（歌）跳（火圈）俱佳

我有野唔明，以三星財力同技術，做唔到自行研發5G系統？都要買外國野？

第幾頁？

類似德國做法，逐步減少駐守人數，自己承擔番防務，但會係亞洲地區玩輪替，有需要先係周邊集結協防

夾完德國夾韓國

咪向東移去日本

你其實有冇開過份報告嚟睇？

德國而家得返東德共青團條友死撐

打起上黎就求美軍幫手，唔打時又想佢地走

南韓狗養唔撚熟 果頭叫佢棄屌為 e頭LG話繼續用
叫佢唔好賣晶片比支拿 佢繼續賣
美國已經攬實左台積電 南韓台都係收皮算
走去駐台更加有經濟效益

南韓嘅人好撐反送中運動，仲記得屍殺烈車個男藝人

係「唔打時就夾埋打佢果兩個去屌美軍」
南韓狗養唔撚熟 同支拿一樣賤

Bolster permanent and rotational Army-enabling presence in Japan, Southeast Asia, and the Pacific Islands.

P.77

駐台啦

金仔有核彈

Samsung 已經有自己嘅 5G 系統. ( 雖然市佔率好細. )

Trump講到明唔鐘意文在寅

到時候成個城市爛晒，先幫你
差好遠㗎

點解南韓咁少出聲呀？中共高層好多去哂嗰邊避世啦

侵的迫降

全世界最強保鏢

沖繩fatfat

南泡養唔熟
不如用糧食， 外匯養北泡好過
洗少少錢慳好多軍費

南韓冇左美軍點守，真係叫kpop出黎跳下舞感動金仔啊，嗰到係陸地接壤，陸軍都打死你南韓啦，班北韓男人仲要餓左咁耐

金仔：IU我要進來了～

韓國唔妥日本 真係可能繼續奶共

韓國女明星，IU

解放軍隨時候命

北韓軍佬：南韓泡仔泡女全部都要

十粒核彈就炸平成個南韓啦 邊有得打

P.77完全冇提過南韓喎
邊度話唔需要駐韓美軍

係時侯要逼下政府

唔係因為奶共
韓國一直覺得駐軍費貴，
韓國叫美國減人減軍費，
美國緊唔肯，
韓國又想唔比錢咪咁。

Trump同金仔講掂數
和平統一

陸地接壤又點？打仗唔撚使子彈同炸藥咩？
現代戰爭用嘅子彈，炸藥只會更多，打一日嘅消耗可以係天文數字，
打仗打打下冇咗子彈咪仆街？所以打陸戰，更加要保持運輸線嘅暢通，
你冇制空權，你點保障你D地面部隊嘅子彈﹐彈藥係充足？
所以我唔信南韓對住北韓軍隊會收皮，尤其係北韓嘅空軍咁廢……

都唔明要駐黎做乜啦
日本就隔離 仲要隔左個海
由朝鮮打餐矇未算

對北韓黎講，核彈係用黎保障自己政權，免得被美國和平演變，
而唔係用黎打人架。

越戰夠有幫
留力幫同盡力幫好大分別

點解講到妳似有左美軍，南韓就唔夠打

咩道理

一早應該要咁做啦其實
成日想企兩邊

知唔知北韓早廿年已經諗到，玩地道戰，講到子彈，人地北韓冇褲子都要有核子，你覺得班友真係打會冇子彈你講到北韓冇空軍，難道南韓冇美軍下空軍又好好南韓冇美軍，北韓就有得打，南韓人命貴，北韓人民唔值錢，南韓冇美軍連台灣都比唔上

一直對住首爾嘅導彈密集式轟炸，我都想知南韓點防

北韓佬到時開大餐

你on9，美軍唔駐，邊個保南韓，依家南北韓係停戰協定，係佢地國內問題，美軍一走，大可以唔理佢

德國個啲走數狗唔講，日韓菲嘅駐守美軍係有當地政府錢補貼軍費，賺唔敢講，最少唔係因軍費調走而係戰力重布多

日韓關係終於唔使顧

禁埋KPOP佢

美國見到北韓係到，更係收到貴啦，但美軍走，佢要獨力面對北韓，大陸威脅。

你話one on one 對北韓算，但對住大陸，韓國都點都要搵外援穩陣啲

咁多年無野發生, 實覺得軍費貴架喎

而家大陸年輕一代/大陸好多綜藝都受南韓影響
應該年輕人喜歡南韓多d

如果中國接受南韓奶....咁咪敵對北韓？
如果唔受南韓，要同南韓割....咁d大陸偽韓青咪......

仲有八月個美韓聯合軍演會大幅縮少規模，改為電腦模擬

都擺到明美韓關係去到冰點

美韓早排先就駐韓軍費講緊數, 美國要加價, 韓仔唔肯畀多D

美國係漢城有一大片基地已清空搬到南邊的新基地, 淨係交返塊地皮畀韓仔去賣地起樓, 韓仔政府都賺返一大筆

咁而仲未傾掂數, 美軍調整戰略部署收縮南韓駐軍規模都好正路

表題黨
幾百頁睇都唔睇就鳩噏
拉

美國駐軍只係象徵式咋，真係打仗，美國咪用無人機囉，
好似打伊朗第二領袖蘇萊曼尼咁，用無人機狙殺金正恩，炸撚死佢，
之前美國咪試過用無人機，直飛中南海打咭囉，
連雷達都偵查唔到，新聞都有講，
嚇到習近平當堂賴尿，佢美國使乜出地面部隊呀？
好心你惡補下，咩叫現代戰爭啦。

即刻向金仔同與正篤灰朝鮮終於要統一了

你用導彈最多咪首爾變廢墟？都消滅唔到南韓嘅有生力量，
最後北韓咪又係要出地面部隊？出地面部隊，但沒有空軍掩護，
保護唔到補給線，都係要收皮。

韓國既k2坦克同F15K戰機 世宗大王號驅逐艦呢d全部勁過台灣 兵役人數又多
請問點樣比唔上台灣？

韓國人民支持民主wo

兩邊都無外力幫助下
應該最後都係南韓打贏
但經濟損失係北韓既唔知幾多倍

南北韓開戰踐北韓有好大好處
南韓有核彈 只要一出核彈就可以將北韓打去農業時代
變相提升左北韓時代科技

佢退位後同歷任總統一樣無好下場架啦，韓國總統一向都唔好做，又要睇美國面色又俾財閥控制，對外又要對住北韓中共，但係又同日本唔妥！

有心引戰？

核幅射麈會唔會吹返俾自己架？

南韓同日本打代理人戰爭, 一齊做炮灰.

金仔先岩岩放風話佢地完成左導彈搭載核裝備

會提升技術既野點解伙唔諗下吹去支那

知唔知咩叫象徵？如果你講到咁，美國唔洗全球駐軍，全部返本地，有時就無人機啦用下個腦啦，點解美國一走，德國咁鬼驚？了解下政治先啦你

咁多韓國手足撐香港人 你就一句泡狗

同德國一樣

無人機勁唔勁係一回事，美國幫唔幫你打又係一回事，當年國共內戰，美國一樣唔理國民政府啦，美國當年夠勁啦，點解要幫你先係問題

德國驚條撚？
四周都係北約國

Irene 呀

奶到好似德國咁出事

睇新聞啦白痴

對美國撤軍的決定，德國官員一直表示不滿。德國方面認為，這將「削弱北約聯盟」，「影響美德關係」。

班傻仔仲話德國冇事成班都唔明駐軍意義

但文在寅好似都算清廉？同盧武鉉咁fd

美帝：做阻膠一樣抵撚死
你自己揀

唔通個心入面唔鐘意美國
把口就一定要話歡迎決定咩

我支持美軍走曬，最好入解放軍

最好笑既係 民間一大堆人不知幾想美帝走 睇下啲打飛機戰爭 諜戰片好明顯睇得出
求仁得仁啦 成撚日以為大韓民族崛起啊啦 新羅人嚟咋死契弟 南北韓都是韓國人 大統一啦不用分得那麼細

歐洲咁遠
佢哋後勤去撚到咩

韓仔點解會畀呢條四眼左鳩上到位

又係你當初用軍事角度問，南韓冇咗駐韓美軍，邊個保南韓？
我咪同你用軍事角度答囉，冇駐韓美軍，
南韓僅憑自己嘅軍力，都唔會收皮，
你掉轉就同我講政治角度，
政治因素當然遠比軍事角度複雜，
你軍事因素駁唔到，就同我講政治因素，OK you win。

駐軍最大係象徵意義
任何人夠膽打有美軍駐軍既國家即係同時向美國宣戰
咁美國就可以即時參戰
唔使等好似二戰日本ON99忍唔住去炸珍珠港先可以出手

啲美軍攞嚟香港

好，你講軍事，唔計美軍參戰，北韓百萬大軍，人命唔值錢，有地道戰，你有制空，咁南韓係咪自己炸自己首爾，北韓軍佬入到黎，比你有制空又點？係咪冇差別咁炸？你講到北韓冇諗過一樣你首先要知道，佢地係一個陸地接壤國家，當年越戰，美國夠有制空啦，越南連飛機都冇，最後呢？

幾年前南韓軍費好似已經等於成個北韓的收入，真係無得打國力差幾十倍

北韓真實收入會公佈架咩笑撚左，假美金，賣礦產，綁架，洗黒錢，唔通寫落去咩

等韓戰再黎過

當然唔會公佈啦，但估得到架麻

北韓人冇野輸，南韓仲講緊怕失去首爾計劃真係打要2500萬市民先撤退人地成個北韓都到左啦

朝鮮導彈5分鐘之內即可抵達首爾。韓國都市人口2500萬，把這些人都搬去保護區並非易事。

由古至今都係
睇下邊個牙力夠

首爾破城韓國等同亡國

1999年超級美金案，北韓一年整左成千億美金出黎，等如佢當年幾年收入

仲話打制空你米炸左佢，北韓都唔介紹，佢幫埋你炸

搵中國駐軍咪得囉

對日本唔妥，係佢自己bring up既

所以，依家咪內外交困，行錯一步可能都收皮

兩韓一打，首爾收皮，南韓真係用多幾廿年先可能去到番依家呢個發展程度

硬係覺得文在寅唔會脫離到大韓民國歷任總統冇好下場呢個魔咒

喂，人命唔值錢唔代表D北韓軍人唔怕死囉，兩回事黎，
仲有咩地道戰，本身呢個戰術係守方用嘅，你北韓作為進攻方，
用地道戰係唔係響度做棟篤笑？
制空權當然唔係打首爾，炸平壤，甚至係打到去鴨綠江都得呀，
話咩百萬大軍，首先物理上係容納唔到百萬大軍響一個戰場，
同埋要動員百萬大軍，一定要多個批次嘅動員次數，
北韓真心要動員百萬大軍？二個月內動員到，我當佢贏，
同埋軍人總係要食飯，要傷病藥，飲用水，又要子彈，彈藥，營帳，
淨計呢D要幾多物資？要咁多人，咁多物資，咁大動作嘅動員，
點瞞得過情報機關？你當南韓嘅情報機關on9架？
北韓嘅百萬大軍邊可能唔守住海岸線？佢海軍咁廢，萬一南韓，美國學當年仁川登陸咁，登陸北韓沿岸城市，攻入平壤，北韓咪仆街？
所以北韓絕對攞唔到百萬大軍打南韓囉。
你同我講越戰，人哋越戰果陣，越南死嘅人絕對係遠比美國人多囉，
美國撤兵只係國內民意勒住佢，要求佢撤軍咋，
唔係美軍唔夠越南打囉。

槍杆子下出政權

我覺得最後點都會收返北韓

睇過大腸的後裔，美軍都係垃圾，隻揪唔夠韓軍打

睇過抗日神劇，日軍全部智障，戰機唔夠石頭撞

全部調去台灣

將澎湖變成普天間

南泡女人軍大戰北泡排骨軍

方便放彈，唔會炸傷自己人

似撚韓狗多，無乜可能放棄
有陸路直入唔駛登陸差好遠
即使日本有幾多兵，制晒空都好，打最後一定陸路開入去
當年第一次打伊拉克都要部署咗成一年半載先開波陸路光復科威特

去過南韓未知唔知平壤同首爾有幾近，知唔知地道可以進攻，人地仲有曬計劃，依家係講緊北韓進攻，南韓點會打佢知唔知北韓動員力有幾強，你講緊2500萬市民走，人地已經到左，炸平壤？人地都到左南韓啦，好多地道一早去到南韓，人地北韓一早計劃你會炸，咪炸飽去，佢地去到首爾，你係咪炸埋佢？

麥斯威爾說，北韓擁有龐大的地下網路，地道數量多達5000條，而且很多地道是修築在地下深處，可躲避空襲。如果美國入北韓(儘管這種情況不太可能發生)，那麼進攻部隊不單只需要在空中和地面作戰，還 需要在地下作戰。 目前，一小部分美軍已經在接受訓練 ，以適應在地道和受限制的環境中作戰。

報導指出：這些地道最初是為對付南韓修建的。 有些在上世紀的1970年代初在南韓境內被發現。

呢個導彈準到炸藥都唔洗嘅年代
你驚大規模炸中平民？

計死人數有用？人地人民唔值錢，美軍死一個都比人屌死，連美國自己都認越南係一場冇勝利戰爭，咩都得唔到，搞到自己泥足深陷你知吾知北韓多數係岩岸，唔啱玩登陸作戰，如果唔係當年美軍就唔洗係南韓打上去啦睇多d書先啦，了解下咩叫岩岸沙岸，你估所有岸都啱登陸架？

北韓運佬入到首爾，南韓用精準打擊無人機一個個軍佬斬首，平民冇事啦，打拉登就得，打一個軍隊啊

自波斯灣戰爭之後
西方空軍大部分空投炸彈都係精準打擊武器

北韓接個習敗北都可以一下子數十萬人動員，你太睇少北韓動員力，唔通見到幾十萬人動員，南韓又要走佬啊？北韓成日都咁動員，你走得幾多次？連南韓自己都認北韓動員力快，一早計劃要打就走先，放棄首爾

大陸國家主席習近平飛抵平壤，北韓領導人金正恩用最高規格接待，除了21響禮炮迎接，從機場到錦繡山太陽宮廣場，北韓更動員多達數十萬民眾夾道歡迎，專家認為，金正恩此舉是要作給美國看。

講緊人海戰術，滲透左南韓，打遊擊你講嗰個係精準打擊軍事要點，仲有人地講左，美軍唔參戰，南北韓一打一南韓何來精準打擊技術

人地講緊中美兩國唔參戰咩西方國家啊，南韓精準打擊？冇美軍技術軍事力量，打條毛啊

有幾多人睇過呢段新聞？
如果美韓關係搞到咁差要撤埋陸軍，美國仲會改例俾南韓射自己野上太空？
原來樓主係標題黨黎

不過有啲野我相信係真
美國要求加軍費到原本五倍，南韓唔想交都正常
侵唔鍾意文在寅條左膠又係正常
南韓唔駛幫美國幫都夠贏北韓

當然我都希望美國會做下野迫南韓盡早歸邊
中國個14億市場遲早都冇，韓國奶唔得幾耐

認真, 南韓經濟同科技都勁過北泡
點解唔打呢, 鍚身只會養肥敵人

乜你覺得南韓買軍備唔買埋彈藥？
同埋南韓有自己整smart bomb㗎

打贏要養埋果2500萬窮撚
短期內對國內經濟傷多過有利

不過中國一唔掂，北韓命都唔會長
睇時機到時成立新大韓政府，用2-30年時間慢慢融合兩國再統一先係最好方案

係美國咩都賣比你，賣埋無機人，同個衛星比佢無呢d你精準打擊條毛啊？全球只有美軍有能力玩精準打擊，會賣比你南韓

奶共奶到薩德都殘廢埋，頂唔頂得住一大堆火炮同飛彈都成問題

前提係北韓要有制空權

已經賣咗啦
賣技術：
賣炸彈：
你真係唔撚識㗎喎
你當南韓啲F-15 F-16死嘅
你當歐洲啲軍火商死嘅
連俄羅斯都開始撚下精準打擊嘅時候
你都仲講得出口

除非南韓用制空權先發制人啦
如果唔係北韓火炮以秒計打過嚟，機都未升得切南泡已爛晒

天安艦比北韓炸左聲都唔敢出

南韓啲薩德仲有用
佢只係出口術
話唔再增加薩德數量

美軍都唔係次次俾人炸/射都會還擊啦

你真係唔識全球只有美軍精準打擊技術最成熟，俄佬都仲未夠班

北韓班人俾人洗晒腦，打贏要養呢班成日想反你既人

咁易炸得爛喎
南韓啲樓用豆腐起㗎？

自從Pompeo 演講後，美國真係要民主國家歸邊
冇得好似已經咁食兩邊茶禮

德國韓國呢D 唔幫手反共就當佢企中共邊，一定會撒軍

南韓已經買咗美軍軍備咪得囉

呢樣連南泡自己都承認喎

條友以為起飛快過炮轟

on9
中國幫北韓食埋 南韓唔好喊

SOURCE?

除非南泡買同大量部署鐵穹，否則都仲係大難題

南韓啲機埸用豆腐起㗎？

讚成
中國朝鮮恢復幫交

本身有簽咩

擺駐軍係台灣好過啦
垃圾文唔要美軍
美軍走 又可以減少俄仔摩擦
又可以俾信息俄仔 我係搞硬大陸 但唔搞你
又可以焗鳩垃圾文科水俾美國
台灣又贏

美國國會研究處（CRS）曾在一份評估報告中指出，即使不動用核武，朝鮮半島如果爆發衝突，戰事頭幾天可能就可能有30萬人喪生。

在這份2017年交給美國國會議員的62頁評估報告中，CRS指出朝鮮半島人口密度高，發生軍事衝突可能影響2500萬人，其中至少包括10萬美國公民。朝鮮人民軍擁有超過百萬的常備部隊、六百萬後備部隊與準軍事部隊，由於兩韓邊境距離首爾不遠，北韓隨時可以對南韓首都發射大量火砲與火箭彈。CRS認為，北韓每分鐘有發射上萬發彈藥的能力，因此就算不動用核武、只使用傳統軍火，戰事頭幾天估計就會有3萬到30萬人死亡。加上朝鮮半島位於四戰之地，中國、日本與俄羅斯的部隊都可能介入。

要顧印度同南海都唔得閒打東面啦

人地諗過買
但係最後都唔買
一部都買返嚟保護重要地點
即係完全冇需要啊

睇多d美國國會報告啦，炸你跑道點起飛

全個南韓都係射程範圍？
同埋份報告係話死人
唔係炸爛啲樓

美國報告呃你啊南韓最好打

美國國會研究處（CRS）曾在一份評估報告中指出，即使不動用核武，朝鮮半島如果爆發衝突，戰事頭幾天可能就可能有30萬人喪生。

在這份2017年交給美國國會議員的62頁評估報告中，CRS指出朝鮮半島人口密度高，發生軍事衝突可能影響2500萬人，其中至少包括10萬美國公民。朝鮮人民軍擁有超過百萬的常備部隊、六百萬後備部隊與準軍事部隊，由於兩韓邊境距離首爾不遠，北韓隨時可以對南韓首都發射大量火砲與火箭彈。CRS認為，北韓每分鐘有發射上萬發彈藥的能力，因此就算不動用核武、只使用傳統軍火，戰事頭幾天估計就會有3萬到30萬人死亡。加上朝鮮半島位於四戰之地，中國、日本與俄羅斯的部隊都可能介入。

0
0

係炸唔會爛，全部都係軍事要塞北韓嗰d係煙花

就係成個南韓都係你中左啦

依家老美已經下定決心,同老共死過.
老美大叫全部同我過來, 唔過來就是我既敵人.

南韓算老幾, 老美一發惡好快歸邊.
德國就有D料,同埋俄羅斯死死下,當然不用點理!!

二次大戰倫敦晚晚俾人炸
都未必廢墟啦

無錯，養未必係問題，文化問題先搞唔掂都唔知要幾多十年先掂

咁有幾多支啊
上次伊朗用咗十幾支
都未炸得爛美軍個機場
要過百支先夠一個機場喎

你真係唔識二戰倫敦真係廢墟讀下書啦

廢墟仲到幾百萬人？

係，煙花黎，唔好垃圾討論了北韓炸都冇事，南韓鋼鐵堡壘

錯就錯啦
南韓國防部都唔係好care呢啲問題
就知唔係太重要啦

女團成為金仔後宮

仲人海戰術？唔好將共產黨贏國民黨嘅招數，當響現代戰爭都贏到啦。

你成日講到北韓嘅動員能力好勁，唔通南韓就好撚差？同埋南韓嘅情報機關呢？北韓嘅軍事調動點會瞞得過佢？

仲有美國會袖手旁觀？真係打仗，南韓點會唔用盡一切力量搵國際社會幫拖？驚南韓美軍

佢美國可以唔出兵，但提供情報俾南韓，一啲問題都冇，

有美國提供情報，北韓玩得出咩花樣？

仲有地道戰呢啲，我從未聽過用地道黎進攻嘅現代戰例，

你係唔係讀共產黨嘅戰史太多，當咗地道戰係真？

北韓整咁多地道都唔係用黎進攻，只係驚美軍同南韓攻去平壤咋。

動員唔係短時間就可以完成，唔通北韓識動員，南韓就唔識動員咩？

所以咪咁多總統死同坐監

竟然要諗

哂氣
去到呢步之前美國都一定會出手
食左南韓，你估日本台灣會冇野？

其實南韓最犀利都係得軟實力
一打仗就收皮嗰啲

世界前10軍事實力

美國左膠應該好開心wo
撒軍唔係和平主義既開始咩?

轉搵解放軍，唔怕！